[突發有圖]收到黑狗信息

[url][/url]

洗完版未

收到好出奇咩 係香港人都會收到架啦

提你上街咋

咪推啦

CSL?